**Haben Sie Fragen zu Ihren Gar­ten-Pro­ble­men?**

Suchen Sie neue Ideen für Ihren Garten?

Dann kommen Sie zu unserem Gartenspaziergang durch Ing­stet­ten.

Kreisfachberater Rudi Siehler geht mit uns durch unterschiedliche Gärten und beantwor­tet Ihre Fragen am „leben­di­gen Ob­jekt“.

Die Teilnahme ist kostenlos. Wir freuen uns auf Ihr Kommen!
Anmeldung und Information bei Rainer Schneider.

Mail: erster.vorsitzender@ogv-schiessen.de